<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de FGamboa</title>
    <link>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de FGamboa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Buen dia a todos.
Desarrollar un Software, requiere de muchas cosas para lograrlo, sin duda es una gran experiencia el hacerlo, la dedicacion que una persona o un grupo de personas le pone, la imaginacion, la diciplina, la responsabilidad de empezar algo y terminalo hasta el punto final requiere de mucho de los responsables.
El desarrollar Software nos permite hasta cierto punto, hacer realidad aquellos sueños plasmando en codigo lo que en un momento nos imaginamod, lo que dibujamos, lo que deceamos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X.</title>
      <link>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Qué tal? Han sido dias largos, dias cansados y noches largas, dia a dia e estado presente, viendo y observando las cosas que pasan a travez de esta travesia han sido varias, buenas y malas, dejame explicarte como a sido todo esto, ante mis ojos, desde mi perspectiva.
Onbording -Me lleno de alegria comenzar una travecia nueva, usando Jupyter Notebook para desempolvar esos viejos conocimietos sobre Python, realizando pequeñas actividades para irlas subiendo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mi</title>
      <link>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gambii007.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien Soy? Una personita que quiere aprender, soñar y crecer.
 -Es difícil, pero vale la pena intentarlo. -No te rindas. -Llena de Orgullo a las personas que te quieren de ver quién eres.
 LCC. Estudie en la UADY ha sido un trayecto largo y difícil, pero ahora puedo decir que me siento feliz y orgulloso de haberlo logrado, durante un tiempo eh estado lejos de este ámbito y apenas me estoy acostumbrado a de nuevo a esto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
